睇完依個post之後我決定

發覺好多人唔識打呢幾個廣東話正字，學識防做不孝子「修正版」

打正字
1正評=1支持

多謝

留名等睇5p字入嚟玩

吾能系卦。。，

一早已經用緊

係俾畀唔係好分得清
而家我自己一律用俾

我就比較想知點解係呢度 唔係呢道？

利申本來用開呢度

我打"依度"唔係"呢度"啱唔啱

呢 字常用啲不過我見到'依'唔會屌

mk post

下why
我同人傾計都係講依度 依啲 我無鄉音喎

打9u ga=3=

唔會屌喎 你係咪睇錯

一向都係打正字

啱呀

跟

唔使咁嘅

正評 成日用錯個俾字

... yes

跟llm